[A/I] Fate/Grand Order JP [665]驚員編號2264 鄒耀佳

-靈基素材、絆效率表-

英靈靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

英靈靚相係乜鳩野黎

禁止討論fgo以外既野

維尼符

唔係話唔啱人咩

唔係話輔警a字頭起錯人咩

哦 還願果張

總知2264就啱啦

冇睇住，做乜好地地又出手

差佬打人唔使你教

好似又係警犬派人混入去搞事辣火頭

睇post就話一開波有人影鳩人大頭
比人圍班黑驚又黎拉人走

睇返條片呢,成班無啦啦拎棍亂舞

之後俾人圍＞出棍出椒救同類＞話人衝擊＞放狗咬人

我地驚隊宗旨一個人都係代表成個驚隊
唔好理個名啱5啱了

樓主 ho ball

搶左1001想畀其他人開可以點做

BU

pm傾

到底可以點搞 依加球證 旁證 足協 足總 足委全部都係佢嘅人

c匠戴晒口罩 著黑衫 咩意思

問題係球迷都有一半係真心支持魔鬼隊

入去黑警到開寶具

成個政府都冇撚用

10石

唔要

咩十石

twitter follower 150萬人達成

仆街黑警死全家

但係人地pad 260萬人 7日x7石

想問咩係金膠/金狗?
係咪額外+能力個隻狗?
咁銀色個隻洗唔洗換?

金膠=賣4/5星角拎返黎粒金色方塊
銀狗食爆左1000先可以用金狗食上去2000

石上

賣4/5星人就有金膠
狗肉=加人雙圍
加1000以上先要用金狗
銀狗通常點都會換

死偽毒

thx 哂

我覺得會扑唔成

石上仲快撚過會長

呢集應該係講翻點解會整琴隻手

睇黎要追漫畫

究竟145話發生咩事

黑警逼人跳樓,打記者打議員

衰左啦，伊井野醒埋都仲係扯到行一行

貼吧笑鳩石上GE級壓槍

痴撚線

岩岩放工，返緊上水

唔好番住 班狗無性 居民都打

屌你依家好怮人宵禁咁，係咁叫人返屋企但係封鳩晒啲路死黑警

現場係要散,再去又唔係衝..唔知點

出鏡個關好似麻麻地好刷

差佬就叫人散,之後又封柒哂啲路

同上次旺角一撚樣 一邊叫你退 一邊包抄你

應該做慣哂手勢了,今日咁早已經上哂gear打鳩人

屌你老母死黑警

コヤンスカヤ完成しました！24㎝、未塗装未組み立てのレジンキットです。WF2019sにて販売します～13000円です。悪だくみフェイスを頑張って作りました！画像続きます～

#WF2019s #FGO

我好了

班仆街不停逗緊人

又係要自己上色有無得自學

首先要買到
記得尼痴講過有得係唔知邊道比錢人塗裝

咁又係 呢D淨係係會場賣都唔知點買

繼續毆打柴田

返到屋企，D狗真係好有禮貌

呢d拍賣網bid到幾十萬yen

白貓好多野玩咁

首先要中到新限,我已經有半年無中過新角

屌那星 頭先睇一睇 隻新限得5星..1%
屌你老母FGO 成個APPS界俾你搞彎晒

因為4星都會中到,5星係抽返黎就即刻用唔洗練親密度唔洗升

新黑肉條褲抄凜G

有香菜 有刀劍我抽爆

刀劍

Q版女警狐好可愛

黑警tamamo

有次俾佢拉左好彩入我唔到 話我未經許可溝其他女

有無捱佢棍?

真係好撚串,同全世界講冇人管到我地

盧大總統

無 最後唔知點解變左佢捱我棍

精神病人係唔會認自己有精神病

唉，可惜無好好操fit自己，毒撚出到去都係俾人一拳直入icu
唔敢勇武

幾時先有返啲激進少少嘅行動
而家次次都係守到比人打真係好鳩

點激
而家班狗警棍胡椒係基本
你有鐵馬就催淚彈 你激進啲黎睇下

而家班狗太狼死 同班狗鬥衝真係隨時死人

今晚得果三萬人仲要上水仲激進啲
一封火車站連撤退路線都無啦

怕死怕案底就安分守己和理非啦 成鳩日係度發夢自己激進勇武

咁唔係辦法喎
你明知會比人打
留喺到又唔反抗係想點?

始終大家未到無野好輸 等到真係有人俾狗咬死 先會有人以死相搏

咁咪早啲散囉
下下都留好好玩咩

今日都無人想衝
係班狗派件便衣入黎推人先開拖
我有朋友係果度 好多人係走唔撚到唔係唔想走

你咁把炮唔自己同你隻沙煩去做武勇?
唔得就好似我咁收聲唔好講野

利申 垃圾廢柴無膽鬼,但操fit緊自已

淘寶噴槍/用高達支噴槍
上灰噴油呢d做得多就識

而家開始啦
我今星期都開始左

幾勇武都唔會自己一個隻揪成team狗啦
除咗立會嗰次真係叫有衝
你見其他留守行動都係比狗打多就知激進啲其實真係冇乜野

電母你開始玩GK未

咁你就唔好出聲啦
你自己又唔係當時人
你無資格講佢地

係咪至少都要有C媽嘅GEAR

講真我幾個朋友係裏面，真係無人諗住衝，佢地話班狗自己無啦啦偷雞封路都知唔想放人散同埋佢地批果條路線唔係原本果條，個終點好窄根本就係早有預謀唔俾走

最緊要有地方噴
係屋企地方唔通風臭能死人
有啲工廈有得租位連噴槍同油

其實玩GK 你要了解件GK咩質地,
大概流程係
洗件,試組,上銅支,再試組,打磨,噴灰,執細節,再打磨,再噴灰,先上色
上色得閒再講

我係後樓梯戰士派

上YOUTUBE搵片參考下先

有冇亂噴啲字上去

後樓梯寫住用希臘文寫住光復羅馬帝國

Αποκατάσταση της Ρωμαϊκής Αυτοκρατορίας

我間房有個窗台 對住窗搞應該無問題掛 臭下樓下D撚樣

表達下自己意見姐
我尊重佢哋決定但係咁落去都唔係辦法架
利申淨係發夢去咗立會

跟本就係
今日本身就預左和理非回合
係啲狗連和理非遊行都唔放過
仲有人問班和理非點解唔激進啲

+1 淆底唔敢做第一個 要有人衝先會跟 不過而家都跟fd去做gym操fit緊

平時份工太chur, 放假會努力練跑

隔住個mon都feel到臭

睇今季套健身女,有好多屋企練到同有效啲既方法

而家太熱 我都係去康文跑機唔跑街

依家收早既話都會去運動場跑, 其實都幾好FEEL同好多女跑
今日跑左9KM

聽晚會開C96書第一隻船,因為夠錢免國內運了
仲要買書既快

人人有功練,有功夫冇懦夫

毒撚唔敢望囡囡

真毒0存在感,睇女影女都無人知

點解唔敢
你望完又唔會少忽肉

開心要打J 唔開心更加要打J

認錯人

認錯左邊個

你估下

電姆

所長年輕咁正既

幾時18泳復刻 一唔開心就好想課金抽嘢

一定要通風 / 抽氣 ,
識人兩樣都冇做 , 玩到鼻咽癌

電姆邊有咁大BALL

完gudaguda就到18泳

拎

fb 安希

訓醒就要調教了

想問下
上年個泳裝event係點玩？

我睇過攻略，但唔係好明想點

又日又夜，又咩劇情part又free part

1-6，日夜咁loop，第7日只得朝早睇劇情
每打一關時間就會推一格 星期一日>星期一夜>星期二>...
即係每打12場就一個loop
只要達成條件(分數/指定日子&時間)就會開劇情/特別關
開左劇情嘅話會鎖你只可以打劇情
特別關就可以揀唔打，但skip左就要再過一個禮拜先打得
例如去到星期三晚開左特別關但你走左去打普通FQ，就要等到下個loop嘅星期三晚先可以再打

感謝詳盡講解

諗起睡姦本

我要mofu

果本我諗起我買貴左好多

今晚會開C96書第一隻船,
要買書既快

好彩你提一提, 我都無左回事

等你

我應該5,6點左右SEND個REQUEST比你啦

慢慢,唔急

以藏係咪比左錢奸笑社 還我沖田信長

nobu有MF出膠仲想點

要迷牙鳩了

消失左

出得以藏好快出埋龍馬 出得龍馬無理由唔出阿龍小姐

印象中龍馬好似真係有預告過

好似我地阿bu咁

講緊19水著？

睇完彼方阿斯特拉

大肥

係好事黎

今日法國國慶，去左睇巡遊，總統出場比全場噓

環遊世界

［突發］大J去左光復上水，拍到狗打中記者

大J哥哥

岩岩睇到，笑撚左

隔離隻尼祿幾好J

係香港 噓特首d廢老會屌番噓個d人

法國佬咩都冇做
有啲仲拍晒手
不過香港啲廢老係咁
思想唔得有進步

4D唔係不嬲都咁嘅咩

中國人重停留係封建社會既思想
見到d官/位高權重(今時今日已經係公僕)既人會卑躬屈膝
普通個d警察明明要求咁低 當左自己係d咩專業 可能人工太高比左個錯覺佢地
林鄭重以為自己係百姓父母官

日本個時最痛係石頭波

有米係唔同d

證明中共教育幾成功

專業有牌黑社會同埋專業狗官

小農dna作祟 多過中共問題啦
習近平只不過應中國人要求做佢地心目中既皇帝姐

對啲所謂權威講野信到十足十
專家食屎啦.jpg

沙田新秩序

好想買ham 書

幫襯尼祿屋

會腸

你有本賣晒,等RESTOCK
睇下仲有冇野岩

是咪ZMC買咩書你都要一本

no

邊本買曬
我再睇睇有乜買先

晏少少再睇 煩緊搬屋啲野

屌呀

RICH 搬大屋
我今晚落單

正

今次尼祿有冇邊D靚 唔要袁生級個D

J封面

幫我買本
順便

現貨另計運費喔

咁麻煩 咁淨係要本尼祿算

達粉:根本香港一日唔完一日都開唔到台，一開台又有班小朋友逼佢表態，講乜都係錯

你唔係真兄弟!

阿榮 @十香

尼痴有冇得代付niconico入會?

ライザ咁快已經有本, BUT得一本
封面算唔錯, 但係內文D畫風唔太啱口味

老老柒柒個畫風都叫易入口個堆嚟

雷神會快靚正
佢SET星期一系列我買齊

睇就ok 丁就不了 我發覺lin頭對於好唔好了有好大影響

封面個張係唔錯, 但係內文粒LIN真係差咁少少

大陸HF線電影院內
發生一個打架事件
事情是因為
A:櫻我婆
B：破麻。
A就和B打了起來

鍵盤口臭咪算囉
出到黎仲咁樣 抵俾人打

但現實都好難見到人會話咩咩係我老婆

抵打

有信用卡就入到啦喎

我現實都係咁講##lm

你未見過我本人

應該條友大大聲口臭
另一個係心裡「櫻我婆」

係hf線電影場入面話櫻係破鞋
同係深圳屌鳩啲人係支那豬有乜分別

阿卡漢個到係介乎於現實同非現實之間既特異點

係香港 現實周街大大聲講臭雞比人拉左入青山啦

青山唔收人好耐，周街都白卡持有人

你們不要再打了！不要再打了！

珍 我都成日係啲fd面前指住啊比係我老婆

要日本信用卡

邊洗

上次睇HF 我講左句阿凜好正 都比人打左一身

オール信長総進撃 ぐだぐだファイナル本能寺2019で登場したサーヴァント、柴田勝家を描かせていただきました。FGOにに参加できて嬉し！自分で描いておいてあれですが、とてつもなく描くのが難しい・・・あとなんか自分、目が光ったりするのばかり描いてｎ

黑瀨浩介畫柴田

我婆婆

尊重啦屌你老母

二世動畫好撚正
小灰我婆了

=.=

牙妹正啲

以為悶野....點知做得幾有趣
個牙妹賤賤地個款

哦尼沙媽

唔屌到佢反白眼真係對唔住主任

當佢魔術偵探幾好睇

希望C96滿足到我地

比佢隔離個兩個西裝佬屌到你反白眼

下轉啦,C96已經開始收訂緊

8哥

仲要係祈妹

等我學識左月之呼吸一定要斬死曬班仆街死黑警

你黑祈

C96 1船已開

我覺得可以

中

開戰

唉
我都唔識講而家個局勢

係好事 香港人終於覺醒 因為佢地無得揀

一面當然咁係好事
但我都同fd講，反彈的力度一樣會大
已經無人估到之後會變成點

好撚嬲呀

遲早打撚班狗

唔洗遲早，宜家已經打緊

*打撚死
打少左個字

咁一定會係班狗打死示威者先會發生

feel到21號魚蛋2.0

上神大人

講真班狗想打死人話都無咁易，未行到埋去佢開鎗已經夠死

唔知點解我覺得咁發展落去會變成2邊鬥殺

我想講一樣野 小灰點解咁正
我覺得係個嘴同埋個表情 好邪魅feel

啱呀

我都擔心
咁先係最麻煩，拆唔到

到時真係暴動 宵禁 乜都黎晒

後面有兩隻狗仆街

小灰正呀

唯一神

今晚都拉左33個
已經咁多人忍唔到
個社會亂真係遲早
家下真係對警權冇符

哇屌3個弱智一齊仆

痴線點樣3咒打高難柴田用人 寶5 槍狐都打唔晒第一條血

最弱智係仆埋一齊

呢關係本身唔夠sup好難過到

好舒服

係依張先啱

我用寶2信長+雙梅，打左4次先0咒過到但洗牌都要好彩先得

2個字 最緊要快

你有咩SUP

新城市地下咁線啊

咁無了 得孔明

今晚呢個冇解,遊行到7點完班警犬即刻封哂所有路線唔俾人走,得番商場,你將班示威者困哂係度再想入去捉人要預左佢地發癲

咩事

唔想翻工

借特攻裝沖田，沖田寶具無視防禦好好用

英國就精彩 icc silverstone wimboldon直落

有冇手足一齊去打比賽

今晚再試試

下個POST係666

邊隻魔鬼復活呀

林奠...

講起666就諗到聖經入面寫既大淫婦

月世界666只係6L,淫婦先係6R

我有山翁同梅林 是咪屌打

玩都未玩過

都唔撚識玩

我買齊係咪贏硬

沖田有強化任未

買齊係基本 同爐石一樣 唔齊牌唔好學人玩

突滿特攻裝景虎 孔明 賀恩漢 借人c狐 加埋令咒應該夠做

Nero Alter出我會破產

5抽搞掂咪唔駛破

今個活動都知Coming soon啦

[size=6]This is Sparta![/size=6]

幾時先出番CBA

周年囉

咁大把野都coming soon啦

幾時先出番梅林

十月動畫pool 好似係

到時肯定又同賢王一齊PU
我賢王寶十幾了

仲差2大SUP

雞

你屌過未

我都想試下屌閪

想屌 尼痴巴應該知how much

Log in 1000日送左30石
好想抽野

叫雞生病呢d要問神父

Me no call g
我要初戀啊

你同呀p拍住上落club就得啦

細蚊仔唔敢去 尼哥帶我去ok?

我未去過

咁局住要天草帶我地去

咪又係綠膠

咁最後係我地睇住佢一個人玩

台豬 新個兩隻龍喚士點睇?好似好變態

齊隊咪勁囉
我建議係課晒2個7星包先再算

15蚊包中咗療龍

雷狼龍

MHWI睇黎今次ALL IN 所有怪

最好就做到XX咁,大師兄全部返哂黎

啱先a9見到有人話15周年張圖底果6隻唔夠清晰，唔係CG而係模

反而想打下D 舊ON9大怪
老山蟹,UFO果D

咁睇黎乞食黑龍都有

左邊大頭係邊隻黎
一時醒唔起

重溫下張圖仲有邊未出

黑龍囉

老山龍？

黑龍

係喎黑龍

海龍上面隻天慧好細隻成日唔記得左仲有佢

宜家得黑龍 乞食 天慧 千刃未確定
但宜家雷狼同MHW早期就廢左嘅海龍都黎埋, 都大機會係齊

我覺得3代峰山龍係最好玩個場大型狩獵

我想佢出番魚龍

隻石油龍都正啦

俾返隻雪山龜頭怪先啦，高清丸吞

夫魯夫魯未必 真係太廢
但毒龍應該有少少機

夫魯夫魯都係一隻經典

其實最想佢出番大怪鳥

我想打WORLD版黑狼鳥

下代啦，咩都出晒下次出咩好

新手之友

永續MHW,做下一個MHFO

暫時幾隻舊封面都係一人一個場
古代樹森林 迅龍
大蟻塚荒地 斬龍
陸珊瑚台地
瘴氣之谷 轟龍
龍結晶之地 碎龍
雪原

下次片尾應該係雷狼陸珊瑚台地

整埋水戰啦
想體驗下
無玩過NDS

海戰係WII
我都無玩過

3有出返係3DS

其實唔係天彗龍咩
點解個個都叫天慧龍

3有海戰
3G冇

3P都無

我錯字

3ds有
3ds唔係3G咩

3G點會無
唔係點打皇海龍冥海龍

可能真係似 雖然唔同音
我喺好多地方 連大陸都係 好多人係叫天慧龍

WII 同 3G都有水戰
其實我覺得好好玩
個種跳海走佬既感覺好正
仲有水戰成個感覺立體好多

+1
打真正海龍係好辛苦
依家呢隻閹割版

慧慧龍 explosion

係的確當時水戰既操作有好多進步空間，好易玩到燥
但係水底見到皇海個種震撼感係之後都冇俾到我
雖然已經好多年前，但個陣係水戰打怪好似發現到新世界咁，有種玩哂成個地圖既感覺
我其實好想佢發展番水底世界，以宜家既技術去整一定更加靚更加震撼

太惠了吧

想打下ufo多d

蘭斯30周年

重製蘭斯7

劇情又忘記7788
本身已經有啲難明

##又要用vpn

又到起風時間

今日紅日牙

尼哥

間屋好大

冰山一角

流料

呢到已經係我一半既屋企了

呢到已經大過我屋企了

羨慕大家有屋企....

差個ICON

「復刻 サバ★フェスピックアップ2召喚」期間◆
期間:2019年7月17日(水) 18:00(予定)～8月3日(土) 12:59まで

重疊左週年活動

FGO吉祥物熱定身先

今年實地FES正日8月3,8月4號

7月又0課

gay先抽伯爵

哦，我淨係望舊年7月尾，冇睇今年

ho ball

5金方換6符+1結晶

已經半年冇課

估唔到會4周年前就放出黎

睇少左過左第1部,仲有高難多3符
唔知係將原本每日開既6符換做一次3符定額外

BTW泳裝3件靈衣權+1個5星刻印全部變金方

第一次有得拎金膠

試下水
睇下蝦娘1期依種有素材既點搞

今次個活動十粒金膠

咁能正?

奄到打完主線就送寶5加4粒靈基料

終於有金膠拎返張+50點絆禮裝

上年抽嗰堆禮裝多到

今次復刻正牙

5隻黑貞 5件靈衣再加5星刻印，成11粒

無泳裝BB抽? 定係隔一星期再開

唔好換
已經開左個頭玩金膠開舊event，留返黎拎舊角好過

月中出中二王真係無乜錢抽狂周先all in咗落去

隔一星期

點會冇

島崎信長FANS?

話左你架啦
之後仲有周年同19泳rush

2019仲未有中二王既王家檢討未
係時候upgrade 下自己

狂蘭仲勁

本イベントは、2018年に開催された期間限定イベント「サーヴァント・サマーフェスティバル！」よりも数日間短縮した開催期間となることに加え、全体的に遊びやすく「復刻ライト版イベント」として再調整する一環として、対象となるサーヴァントについてはイベントポイント獲得量を前回開催時よりも10%増加した状態での開催となります。

全部人嘅特效加分多上次10%

限衫 不了

咁我又無後悔抽咗狂周 幾好用丫
不過係中二同泳BB諗緊要圖定要強度啫

10%咁少
俾多50%啦

限衫=雜種
狂蘭都沒=雜種狗

比著係我就泳bb
淨係招技都獨一無二

衰在一死人就沒效果呢

上次個個人打依個活動都打爆分

邊有咁易死

佢劇場上映即係要飛過去睇
而家咁樣似乎要出年先至上tv

今次少左個幾禮拜呢

仲記得上年呢個活動為左挑戰自己用左唔記得兩日定三日
絆10隻zero two
簡直就係精污

上次都係兩個幾星期
真係縮左幾日咋

高難Support 裝嘲諷禮早死換下個上場buff可以好大分別
但佢做唔到 死人又唔得 換人又唔得

今年泳裝武藏 莉莉絲比神父叉撚下

原來係少左3日

泳沖田 泳melt

燈少陣ok?

係咪得我一個咁柒，上年無拎到狂貞

出沒肚腩版大象靈衣

唔講出黎咪沒人知

我上年就係為咗隻泳黑貞入坑

可一不可再

不是吧 居然用哂成個活動既時間
廢能到

梳

已經7個月無課

上年剩係掛住抽，無時間打，咁啱個活動又無得無腦刷，炒晒車

用得wing bb都係想3 turn完架啦
仲等對面打走人再慢慢buff咩

中二王寶五未

2016年に開催された期間限定イベント「監獄塔に復讐鬼は哭く」、2017年に開催された期間限定イベント「復刻:監獄塔に復讐鬼は哭く」をクリア済みの場合でもプレイすることができます。

5金膠等於平日換一次結晶，仲可以賺多9符

一票不投DAB

莫多嗨吔咕

人地用3-4星做到既
bb就咁2sup鎖卡未必得
上年金閃祭已經係
專登抽佢為技能都冇話特別勁
講有愛先叫人抽啦

無cba好唔好搏一下伯爵看門口

人地玩得死人流都係要3turn完仲可以防critical事故死

2030都唔知等唔等到2隻一齊up 唔抽一隻邊有開始

日本貞德,印度貞德,黑貞德仲有泳裝貞德

技窮了

講到尾都係方便姐
唔係特別勁但係冇代替呢

建議抽晒中二王 cba 同BB

一日最衰都係個個叫武內嘅臨時工

可以中的話 不會哭

淨計寶1都唔知有無機會齊晒3隻

我仲好記得我隻寶五中二王你屌出黎

信失敗 得5*

冇貨就集中cba啦，其他都可有可無

有cba梗係抽伯爵

上年我開住台比大家睇失敗嘅功力

今次搞到咁 到底點收科

咪話無cba囉

出面？
佢最低限度都要正式講撤回同成立獨立委員會查警暴or所有衝突
唔係無得拆

成個反送中抗爭

我驚最後兩面都唔跪低 狗同抗爭者打到至死方休炸

依家追伯爵都無用啦
不停出321,312新關打壓綠卡

係，尋晚睇直播真係驚會打死人

林奠一直唔肯回應5大嘅話，一定會打到死人先收到科

唔想再見到有人死

無得收科 政府一路龜縮 等你真暴動/有警察死黎個反cup
但呢邊又識玩 每次見好就收 咁多萬人出黎 每次拉得十幾個
咪打拉鋸戰拖到選舉 今次泛民唔割席都係因為今次佢地同你地深信新登記選民係黃同埋以前唔投票個班人會出黎投 加埋有百幾萬人
如果一開始無比人dq咁多人 泛民夠票ban撚左逃犯條例 根本無咁多野搞

暑假完大學開學就撒架啦
政府比你玩多4個週末

仲有班中學生

個個星期日搞一次囉/其他文宣再用力啲囉

上次cba 7定8packs都唔中，心都淡埋，之後除左年頭福袋課左2pack，就0課到而家，仲要中5星同課左差不多

928咪又係開sem出事
大學生番學先多支援

直接講無得拆就ok

辭唔辭職都冇所謂,今次一衰就清算
唔拎番應該既權利制衡政府,唔收手

台主 我想問師龍要換幾多隻

淨係粒結晶平時都要5粒金膠換
抵打

聲優紅白？

我keep左4隻，唔知你

得兩日夠唔夠清活動,打左3關咋

問得黎打完了

等alter nero

得兩隻 今日淨係課咗30蚊

一隻都冇 又要課金了

唔係好似班痴線佬日刷夜刷嘅話師龍無乜用
自從唔刷嘢之後隻師龍都未用過

yes

但佢唔係只係比你買黎開高難？

好

唔係
只係貼多次話如果過左第1部就會開多關高難度

b站有？

執之前出唔到到

換一隻算 留$課飛高！

屌你老母 D YEN升撚完未

唔刷野得五屬木魔女要抽

先日播完，今日開始有片

係 而家等緊出埋火水暗

猶都差隻暗，我覺得塞拉都會得4屬

都未寶五隻活動角就同我講復刻
今晚要比埋力水刷埋佢

狗既視角

新手一問
321，312係指咩？

最大可能係無水囉，有隻冰拳係到

關卡敵人數

3層敵數量配置

我都係咁估

我感應到幼貞快來了

yoga無暗都應該關靈龍事

係望下隻木猶

木猶太樣衰，抽都唔想抽

唔知復刻會唔會出圓桌班男人既泳裝靈衣

當你就黎浸死

added

貝sir

廢人 added

夏日Tamamo有遊水果個水泡

公海藍屍醫院個post真係痴9線
好彩我屋企人藍得黎正常

型

當然

尼哥幾時自製一隻

高木同學

抽唔抽伯爵好

抽

新手想抽，係咪都係抽弓貞最好？
（其實巖窟王同BB都想要

我全都要

哪有咁多錢/運氣

有卡就得啦下個月咪食下樹皮

最慘下個月又有新嘢抽

如果真係新手就追自己想要的角啦

最後高難都係要con 1石，俾派牌員收咗我皮

女神3妹,盾妹同梅林已經過到

齊sup好重要

2家姐先岩

睇嚟都係留返啲錢抽cba重要啲

咁你仲con石?

打淨最後半條血，咪1石換埋佢算鳩數 1石做得啲乜

3石一隻5星
你已經少左1/3隻5星

55

成個twitter都係花式打柴田

都無升 5星都未升完邊有肥升啲3星

到時再課啦果1石 地獄黑仔王邊有咁易3石中到丫

有2部攻擊大把玩法LA
磨又得 3TURN又得
搞到要用石就
諗住俾隊最易個隊佢

NICE BULK!

林峰兩下搞掂

其實現實啲係應該升34星先

係要全部人都要升
隻隻各有所長

本身都係差少少，沖田啲卡一次過係第2turn洗晒出嚟
搞到第3turn開完寶淨低一半

自然回體打晒D料，終於可以打下肥

又有新書

秘書狐泳裝

我成日都覺得呢一幕 好有淫笑既feel...
係咪我問題

你已經有咗個既定印象

唉...屌

AN DCD錶係個大叔用
DCD果然是世界破壞者

已經好耐無睇

屌你老母班狗

炒撚左個pr佢啦我答都答得好過佢

好心少做少錯唔做唔錯，唔識答就唔好諗住解釋，而家柒撚到無朋友

有腦就唔做警犬

等緊宣佈戒嚴

呃ot錢

警民關係咁差唔係無原因 除左濫權濫捕亂打人放藍絲等等仆街野之外 其中一個就係呢d衝出黎柒嘅垃圾pr仲話乜撚野專業 想笑死人咩 btw有無link聽番 我想笑下

我都想搵嚟聽

頂,d關係咁有無敵,閃

吊，都冇復刻泳師

垃L圾

入坑冇耐 第二個十抽 抽到

點組好 呢個係朋友送嘅初始acc

升左隻狂先

最尾個條老閪都答捉到(部份)LA
鳩知咩,個腦裝屎

根本高空襲物就好難捉，班狗又影唔到上面
分唔到邊個掟野，邊個圍觀，憑咩捉人?
更何況嗰陣旺角裝哂CAM都捉唔到
用高空襲物做藉口入商場真係好on9

所以咪話失控LOL
做D野都唔合理又唔合法
你估條友身上有危險品會做成大量人命傷亡咩
咁捉法根本多鳩餘,搵個理由都唔差個人

真係睇唔明d攻略,d關名都唔啱

你去邊度睇啊

10到11中間佢都甩左好多野

始皇爆幾下幾十萬ko

上gamewith啦

［蘋果A1]林鄭月娥驚到想戒嚴

2家姐 C狐 白貞 輕鬆無咒win

用適役打

原來適役係咁用
我仲係咁用必中

狂周世界級首抽

係就快啲做

最驚佢唔敢呀

想戒邊度鹽
中環，尖咀，MK，金鐘，銅鑼灣，山頂，上水

一係就禁晒成個香港，如果唔係實有得同佢玩

夠膽就戒

到時唔止200萬人上街

可以connect曬全香港 諗起就濕曬

9成人跨區，夠薑就黎

太睇起班賤種了吧

戒咸

戒緊糖 戒埋咸就唔知食咩好

YIP9一早戒緊咸

我唔主張戒野食減肥
你返吃就會反彈

食嘢不變，增加消耗啦

睇多D健身少女練習下

琴晚做完打拳女練腰果套動作,個肚痛到仆街

我要吸收卡路里

一向唔食野 突然食好多野 係咪會肥到仆街

快

你係食極唔肥既MK

有種就戒嚴 我睇下恆指跌幾多

我都想做大隻仔cow死女

咁要問神父
果日食飯係得佢咁大隻,食飯拎位都快好多

成個post得我係肥矮柒毒窮

排骨留名

又civil war

MK civil war 唔關毒撚事

法國引起civil war嘅嚟嚟去去都係個幾個

你囉

想做大隻仔又有錯

神父唔係做地盤咩，大隻都好正常啫

邊有

上面部話做大隻仔果個都係做地盤
係出到黎係mk樣mk身型

失智卿最mk眾人皆知

與生俱來嘅mk

如果我mk 晚晚un女tim牙

你晚晚un gbf啲囡

Bu

Yes 係法清前邊un女

悶

飛高只淨下你一個bu

懷疑藏有攻擊性武器

黎sir幾時出村正

唔會出

唔好啦冇左大bu照住我點生存

瘋狂noba

你淨係掛住noba，我要你龍珠爆死

我將我既非洲之力轉移比你

立即自砍右臂，捨棄非王之力

今日保守估計有40度

我

同意

想一拳打爆個太陽

睇你表現

岩FUCK BO2 夠唔夠做?

幾多歲

Yes

男人抽到BO5有D GAY

Agger

黑狗

神父冇話過自己唔係

又啱喎

突破左盲腸

agger

狗妹唔計

狗妹係新角嚟？

Gbf

好rich

GBF同FGO已經係一家人

唔好屈

聽日就可以抽伯爵

伯爵硬係冇狂蘭咁大力 係咪要寶5 2000+先得

lv100寶石伯就唔洗講 基本野

好似寶3係基本

.gun

3符/9石收工

十抽寶十

-,-"

想做歐洲人有咩方法

>_<"

先做非洲人

做緊啦

做非洲之王

唔夠非

非洲酋長留名

最少都寶6嘅人又串

Let me feel the power

屌fb有人發起召喚英靈徐步高集會

聽日睇我表演

大爆死

鐘意尼祿的都是好人

台灣？

尼祿痴線佬(好人)

有冇人出黎食雞煲
但唔比嗌辣

雞煲走辣

係掛
人地玩緊痛車我就玩緊痛房

少少辣都唔得咩

小薯就得痛風

唔得

g chi
利申 老母麵都覺得辣

一花定馬修？

濱風黎

點分

屌完應該分到
分唔到就屌多幾次

聽日大家要加油

好淫

好想屌....

你打飛機算啦

你幫佢？

你啊

你個mk又串我呢啲毒撚淨係可以打飛機
知你日日屌女屌到腳軟啦

而家先睇魔眼列車，做咩格蕾咁姣嘅

我都想屌閪

突然想買對wf1000xm3 19夏都唔課金了

我部電話慳左嘅話咁快又要比返Sony

銀時已經換晒成個泳裝sup list

我教

有無最速攻略

Class assasin 固有技能對警特攻

留名

Ging

沙田好多人

終於肯跌彩虹可以收工

等復刻算 完全無心機玩

出FIGURE未

cba 掛4星禮 thx

掛左

OK

望一望d高難攻略咁多cba,係咪希0

沒有cba還想玩fgo 傻了嗎

聽講齊sup先玩得fgo

@olds_cool
見字請回
有嘢搵你

lap

等復刻 +1
keep住清體都唔跌

把聲好好丁 個嘴好潤 個人好小女人=姣

冇撚有錯

早晨 我屌你老味

傳統二家姐磨隊
我發覺好多全女隊用3吸魔/魅惑過左
咸濕柴田

MCL可能上幾場既

早晨

依家先開始打event 會唔會太遲? 淨係想拎角

一日打得完

ok

好耐無見過deadline fighter

好耐冇見過活動

個活動幾易

有冇人泳裝復刻個目標係伯爵

目標係唔洗課

bo1都唔知有無希望

差2隻泳貞

bo5

不得了

屌啦聲
隻白槍又改期

我唔想抽女人pool，抽d女番黎又唔係勁，黎緊仲要出新泳裝，剩係升都升死人
我本身有bo1伯爵，寧願駁寶2算，又唔洗花時間由頭再升好撚懶

不過佢開番BB可能會抽下

今日開新活動? 但個Final本能寺聽日先完喎, 葉狗做乜鳩

仲有再度動畫化

葉sir做嘢唔使你教

聖誕節唔洗買聖誕樹LU

咪話佢ON9囉
2星期前特登食半日1700萬DL去維護,
星期三迷你生放 竟然都要拖到星期四先開本能寺
宜家就撞落18泳度

yo

收嗲啦臭雞

可能放工課1pack試一試水溫

G CHI

仲有一PACK 既石係度...

Gay test pass

想問一下如果冇CBA咁應唔應該抽伯爵
定留石抽新泳裝好

抽...

得罪講句寶2伯爵都是垃圾
利申:用緊垃圾

課到兩隻中

冇信心寶3以上其實可以無視

想對邊隻打飛機咪抽邊隻

宜家復刻完巖窟王，到4周年就復刻CBA
然後就到19泳裝
你諗你

真 自己個倉冇既英靈J黎冇意思

不過綠SUP就只此一家，打手都仲話可以睇職轉/狂蘭

跟台主同失敗卿抽就得了 唔使諗其他野

Cba抽一隻就夠
打手要抽幾隻升寶

我專燈活動，抽野可以搵失敗

你大師黎 d菜鳥跟你抽實無死

又關我咩事

叫新手跟個圖鑑玩家抽野，有無人性

咁泳BB係咪bo1就夠

講抽野唔講你點得

bo1可以玩佢鎖卡同爆擊
bo5可以玩連發寶具

都唔會期待佢周回刷關架啦, 呢D功能角有1隻開技就夠
有愛另計

thx
咁我都係留石算了

學到野了

泳BB招鎖卡勁 雖然派卡都係睇運 抽下符算

唔建議各位課金

不過自己無綠寶打手嘅話都係做唔到雙cba

真

綠卡隊造價係3色入面最貴
CBA同打手一定要自己出

唔玩綠卡

岩晒你地火星人討論

冇伯爵咪用住BO5 狂蘭先lor ...
最緊要有突滿寶石

有CBA BO1都好泛用了

成手綠角少減隻buff真係差好多

好離地

無錯 ,
利申冇CBA 冇梅撚

+1

我乜都無

綠卡4星都大把周回神角啦 狂蘭 阿塔 布狄櫻 女武神

你買ac定自己刷

好on9地係自己刷

要唔限MASTER裝GE角就真係唔多, 好多都要用魔術協會 / 校服先周回到

屌原來有維護, 仲衝緊event

EVENT完左喇

今日開"新"EVENT啊

冇sup既fgo

但都係最快既隊有CBA邊個想磨

定啦，聽日先完本能寺

不分化ok?

完全冇留意今日有維護，仲差小小未刷完，仲諗住食飯刷埋佢

無課玩家都齊4sup
其實唔難

唔係今日完EVENT咩

唔係

我淨係課俾tamamo

福袋唔算課
咁樣我都真係冇課過

而家tamamo都好少出到

好彩
btw太耐冇玩完全唔記得定期維護

而家周回同高難度都係雙CBA,係其他3個都好少出

Tamamo 超高難度用

熱烈期待秘書狐

今年之內都應該無 已經打定輸數

係本能寺遲開一日所以遲一日完

而家淨係周回門關先會用C狐
槍狐更加少

宜家無家期維護架啦
開event先會停機

睇黎我太out

你活動list掛定隻tamamo出黎

Zio套垃圾快D完

活動完都抽唔到森長可

聽日12點先完，你一陣可以繼續抽

有牙士都救唔返

未中其實係你抽得唔夠多

我都係

你就算啦

神之社長面前，其他社長都係垃圾

除左01之外其他都好戰隊feel

三騎係女，好似仲係常駐角色

想奶佢隻臭臭臭臭腳

街機 槍奶光

槍狐呢

維護完先

識郁嘅媽媽

痴撚線..正撚到....

見到伊藤美來轉推 我仲以為有佢份

ALTER黑貞

我係微課人，唔係油王

手機出寶具仲係無跟靈基

呢度條人狗線去到邊

仲有2粒鐘

仲有3個鐘先放工啊

仲有兩粒鐘放工 但係人已經走左

我要飲左d水佢

我意思係仲有2粒鐘就有得抽...

利申,遲過你收工

題材係咩？ 五金鋪？

ai

人工智能
男主社長，女主係AI

又社長

完